美國解除支那匯業銀行制裁！！！！

當撈侵解除支那匯業銀行制裁！！！！

一定係大灣暉抹黑（因人廢言）
乜乜金沙我唔知
金沙老闆係侵金主我唔知
乜乜匯業銀行我唔知
總知Dem 100%等於共震黨（ scientifically proven)

侵咁做：撚狗姐
敗登咁做：China Joe 左膠BLM

黑鬼馬：
屌你老母 2014 雨傘 唔出聲 養大支那

侵2018年放過中興：
樓豬左膠 2018 都未有反送中
（屌你 雨傘消失左呀）

特朗普：我正和習近平共同努力幫中興通訊恢復業務

幫你地答埋：樓豬係愛登力 白左 泛民 PR

乜事？

唔知

澳門架

你左膠？

二毛post

澳門咪即係支那

樓主你打每個字我都識，係加埋一齊就唔知你講乜！

你匯業銀行PR?

拉

same here
條友199都唔知係度up乜鳩
國語二毛扮識廣東話

睇嚟支那匯業銀行請左好多PR

匯業銀行向美國跪撚左啦

乖左10幾年咪放佢一條生路

孔子學院向美國跪撚左啦
乖左幾個月咪放佢一條生路

中興向美國跪撚左啦
乖左幾個月咪放佢一條生路

由得佢自己推po

起底樓豬個profile都幾撚精彩
新年流流比返封0.5利是過你啦

睇嚟支那匯業銀行請左好多PR
駁唔到 淨係負皮

點精彩法
睇過

17 年 review 一次合格左 , 講左好耐啦

大豆神教 刀槍不入

China Joe review 完孔子學院合格左？

幫推

孔子學院幾時跪咗
匯業個情況係完全第二回事喎

放過中興 ?

你都識講 China Joe 啦 ,

解禁匯業唔關 China Joe 事 , 係侵政府解的

盧思達反侵 班友連堂主都屌埋
佢支持緊本土派個陣 侵膠仲含緊OMDB

拉啦

係咪想表達呢樣野？

中興2018年跪左
2020年再ban 過
俾支那小學雞雜總當狗咁撚

唔係左膠最鍾意含OMDB既咩?

點解2018年放過中興？
2014年雨傘睇唔到？

盧思達又左膠呀

OP 係咪以為匯業銀行係由 china joe 解禁 , 係就真係幾柒喎

唔計

你波台狗

你文盲？
睇多次個post

China joe要法院暫停審We Chat同 TikTok樓主諗唔到點Spin走嚟推舊新聞轉移視線

我完全唔明白樓主想表達乜野
想講野就好好地講得唔得 係到扮晒幽默有趣冷嘲熱諷咁但其實成篇文無人明up乜

我有話我支持拜登？

收罰款 + 派美國佬入board又叫放生 你真係好撚智障 核平佢好唔好呀傻尻?

你舉孔子學院去比較喎

丫我屌你老母又話侵膠含omdb 你不如post出黎睇下邊度侵膠含啦
香港班左膠就含得最撚多啦

仲有乜撚野盧思達姐 過撚哂氣啦 你講野係唔係成q日咁九唔搭8?

搞到搞執
好似依家華為咁有幾難？

都係果句
撐拜燈呢班家族利益集團嘅死全家
不共戴天
再執行番又唔得 兩邊邊個特別痴中
又睇唔到

你真係好撚智障 邊個話你聽華為就執?

華為係5G龍頭先出盡力搞佢 搞中興只係為搞華為 你中興呢D二打6企埋一邊啦傻系

Rubio 唔係咁睇
Republican Sen. Marco Rubio warns: Trump’s reversal on China’s ZTE is a national security risk

Rubio 都係左膠
Deep State

屌你老母成個post咁Q多廢話原來係為左盧思達

笑撚死 你係咪有表達障礙+語癌 ?

單機咁推post

點睇到係為左
你文盲？

我依家屌你老母
係咪代表依個post係為咗屌你老母

因為間銀行繼承人係黃

孔子學院其實都係黃 好似係

屌你老母你pin盧思達個reply做乜9姐 你柒撚少陣啦 無人理你呀傻尻

又要成隻過街老鼠 + faggot 靜雞雞pin番rubio個reply做乜9姐 你柒撚少陣咪撚成個八婆咁啦屑你老母

你左膠

係囉 全部屌侵嘅就係 PR

你5毛 你收咗中共錢

屌你老母見親班左仔都無隻正常 唔係八婆款就語癌 笑到仆街

好野黎喎

我anarcho capitalist

你PR

我想問an cap算唔算左膠？

講真 當我蠢！我真喺唔明樓主講緊咩，組織好小小先得唔得？

我只知道事實喺

你背叛香港人 你幫敗登做嘢

Republican Sen. Marco Rubio warns: Trump’s reversal on China’s ZTE is a national security risk

Rubio 係左膠？

rubio 同侵唔frd喎,

樓主想表達咩末期語癌

我個ac由一開始就叫Donald trump
係因為我2016支持侵

但侵膠唔理
你唔盲撐就係支持Biden

二元對立 gogogo

你an乜archo cap咩italist姐 你咪撚讀上腦啦傻系
你無啦啦提乜撚野盧思達姐 笑撚到仆街

侵仲係總統咩？定舊聞當新事

咁點？
你咁樣講就好似，中國拜登政府對華好硬 完

同埋侵膠唔喺盲撐，喺唔明你講嘅野

2018年反送中？
五毛又嘥一個account

屌你老母支那+外國班有錢佬今次真係贏撚晒。

5個月前嘅新聞做乜炒冷飯

「2018 都未有反送中」
你文盲？

標題黨,內容唔重要

睇樓主名，起底一睇
可以拜拜

，

A